在Sino生活過一段日子 你問我答

細佬我見近排咁多Post講呢間野
都分享下一D經歷
知道既盡量解答 唔知道既係度講番聲唔好意思先

沙撚執左未？

有冇人仲讀緊？

仲未,仲賺好多錢

而家唔太清楚
高風期果陣好誇

自膠

ching係入面做左幾耐

點解有ive唔讀
有8大cc唔讀
要讀間無人識無人聽過嘅

入面讀左年幾

果陣懶得搵學校 又唔夠料上大學
比FD拉住一齊玩左年幾

佢間大學真係 去邊條官方link睇都咁低 排名 留返d錢讀ive 仲好

一年概有幾多學生？
有冇大約五十人係真正畢到業？
啲畢業生就業前景如何？

你使咗幾多錢

最勁果年都成600幾-700收生
都有8成畢業
通常都係做番地勤/酒店,我見就業率都唔差,可能因為行業太等人洗

洗左幾皮野,唔多唔少

都有幾百人讀 比我想中多

係架
未計其他野 搵搵埋埋成千萬1年架

600人
每個收5皮
已經3千萬

d錢真係好易賺 向左走向右走